想買個mon玩ps4 有咩好介紹

22-27吋
筆直1500

加少少

幾多到

lm

留名, 而家27吋mon但無喇叭又無3.5mm

留名

嗯

BenQ EW2755ZH
$1790 有喇巴 兩個hdmi 低藍光

係邊到買1790
我見出面都1900

點解唔用電視？
落重味精好睇好多

死傻鳩 冇錢咪學人打機

ps4就是旦啦，有錢一早轉咗去用pc打機啦

放係房到 唔想買過部電視